---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۳ - به سر کلنل محمد تقی خان پسیان
---
# شمارهٔ  ۱۳ - به سر کلنل محمد تقی خان پسیان

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به احترام به این سر نظر کنید ای خلق</p></div>
<div class="m2"><p>که بی حیات ولی در حیات جاوید است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بَدَل به این سرِ بی تن شَوَد دو روزِ دِگَر</p></div>
<div class="m2"><p>نشانِ بیرَقِ ایران که شیر و خورشید است</p></div></div>